［新手求指導］Lexus IS200T F SPORT二手

小弟新手上路
拎咗牌後未揸過車
但同女友去車行睇車咁啱睇中呢款車
外型內籠夠靚仔性能好又少壞少換野咁
價錢又唔算好貴，三十四萬左右
但有啲野想請教下咁多位巴打

1）新手上路係咪最好買架幾萬既二手車揸返一年半載先換返啲貴少少既車？因為我覺得買車一買就買架自己鍾意既車，入油維修保養抹車果陣比錢都比得心甘情願，揸出街都開心。
但如果有新手車推介既話巴打們都可以分享🙇🏻

2）車行買二手車係咪大伏？聽人講都易比車行食水深同報假錶。事關小弟上網搵唔到呢架碳黑車身+紅色皮櫈既配搭，張紅色皮櫈懷疑係新車option 黎，我同女友真係好鍾意呢種配搭，但又唔想買新車。我上車check 咗錶都係行咗13xxxkm，不過唔知有無方法改車錶。至於食水深我見佢個價mark 得平過上網同款二手，外內籠同埋揭起前車蓋都靚靚仔仔新車一樣。至於真性能同其他零件就真係驗車先知。

3）小弟其實係都有幾個心水，本身audi A4 同benz E200咁，但咁啱落車行見IS200T ，似乎屌打咗呢兩架車。大家點睇? 無歐洲車情意結既話，買Lexus 係咪抵玩好多？

唔該哂各位巴打🙇🏻
補上幾張圖比大家參考

呢架嘢二手絕對30萬有找

點樣屌打a4同e?

上網搵唔到三十萬樓下
放親都係三十四萬呢個價位

性能同內籠？ 我見真係高一截
不過淨內籠呎吋既話就e class大啲

係不過如果唔係成日車人 後面夠架喇
好過is250少少先

都係2017的話兩樣都唔可能高一截wo巴打
而且is200t個245匹都唔知點計出黎
唔用sport/sport plus柔到嚇死人

Agger agger
cant agger more

呢部係靚仔嘅但二手上網搵好過啦，分分鐘搵到仲靚仔嘅
Btw新手最好就真係買部撞爛都唔肉痛嘅揸住先啦

E200 呢個價錢可能要買舊小少
但係無論內籠，甚麼性能(如果你唔飛彎，平時淨係抽下人頭) E200 都絕對贏晒
屌你IS200T 完全唔似有Turbo，學巴打話齋
柔到乜咁

Sor未試到車，我因為budget而拎咗2015 E200黎比，無拎2017
咁油耗同維修呢？呢兩樣聽講好似lexus 好啲，雖然benz都好硬淨少整

利申：一直想出E200，但三十萬中budget既話似乎呢架好似好啲

見巴打你對Mercedes 車好有研究
想請教下新手二手三十幾萬budget 有無推介
定你建議索性比多啲買一手？我見佢二手價都企得硬

聽聞200t呢副偈唔係點慳油
你最好上網research下
lexus下代都要再花多d心機tune下副turbo偈
我之前試車直情問個sales係咪cvt波箱黎

無乜研究
只係見你話屌打A4同E八下點解咋
你有三十幾萬其實連全新A4 都買到
不過A4皮櫈個觸感同軟熟程度同is f sport爭九萬倍

有冇睇過呢架

養過歐洲車之後，就知道會點解有人出凌志

車行，老閪都不了

先講價錢
2017年行貨新車賣緊 41.9萬
宜家二手車行賣 33.8萬
呢個係上會價
你最好問清楚息口
可能高達 3.5-4厘
(外面2厘或以下)
唔計話你唔夠料上會失敗等藉口食埋你訂金等古惑野
仲有保險都可能要經二手車行買
否則就唔係 33.8萬
呢條數都要計埋

第二講返車
都有師兄講 IS200t 自稱有 245匹
但揸上手絕對比其他 2.0 turbo 弱
Sales 話係波箱 setting 柔 d 喎
建議你去凌志 show room 試下車先
(唔好去二手車行試，因為多數要落訂先，試完唔買都唔好諗攞得返)
宜家改左叫 IS300
其實係同一副偈

2017 年我試過幾架 2.0t
凌志IS200t
寶馬330
平治 C250
Q50 2.0t

加速、操控寶馬超晒班
凌志最差係收左油再比油加速
即係平時 cut 線爬頭嘅反應
只可以用失敗黎形容
抽出快線輕輕比油無咩反應
再大腳比油仲要等半秒先黎料
以為 245 匹夠晒做過完前車仲有大把時間 cut 返入黎
但最後將自己推入危險地帶
應該 dup brake 跟返前車尾定再比油加速呢？

1. 上28car 第一版已經有三四個盤係三十萬樓下
定係你走去睇車行盤冇睇私人?
2.好過A4 E仔? 明顯你齋睇冇試車
3.呢架嘢柔到令人懷疑佢係245bhp，因為FR布局同副傻仔波箱，whp可能唔夠200

點解既? Lexus 好啲?

唔該哂師兄!!!
雖然車殼唔係黑色，好想搵到黑殼紅櫈二手

30萬a250 啦
仲買凌志

33.8萬係上會，唔上就35.8萬
上會供就大約3.25厘
出面有2厘以下? 係點樣做?
求指教

我都有諗過寶馬
但見啲FD同上網啲車主都似乎要成日去整整架車
齋講襟用靚仔、架車性能好係咪Mercedes會好啲?

你可以試下 華僑永亨
呢間銀行車貸算數一數二平息

另外夠收入嘅可以試下銀行稅貸/私人貸款
好處係牌簿唔駛 keep 係車會
方便賣車

如果唔上會要 35.8 萬
不如買新車啦

宜家啲車邊有襟用
多唔多野整除左上手日常保養同駕駛習慣外
仲要撞手神

我最後揀左 Benz
比個天幕頂吸引左
好彩都無咩大問題

車係好個人
最緊要自己鍾意

其實Is200T 同E class係兩回事，三十幾萬有W212 facelift，個樣都唔過時，我部E250 sport mode一d都唔慢 (當然唔可以話快)

歐洲車始終比較多野壞，長揸一定係凌志穩陣

如果2-3年就換車，就歐洲車啦
普遍歐洲車過左5年就開始有野整

咪係囉e class係都同es gs比
is同級對手係c class

cla250好過啦
你揀得is 後座都唔係幾坐人架喇

is200t後座闊過cla好多
定係巴打兩米高

CLA後座你冇嘢下話

另外最頂唔順 IS200t 仲用緊腳踩 Hand brake
Q50 都係
完全扣晒分

內籠舒適既話cla 200/250好啲定e class好啲？

當然 E-Class

E>C>CLA
喺冇A class sedan嘅香港，CLA你可以當係有尾嘅A class

巴打真係新手到冇得再新
我都係建議你買架撞左都唔肉痛既車先
感覺上你手車都唔係太安全

is200t interior係有紅色

可能得160高

28car都有唔少30樓下喎

個錶板同啲細節位
仲有冷暖凳

其實呢啲真係唔錯，外型又靚仔
不過見上面啲巴打講
個turbo真係麻麻同埋內籠窄

可能物色下e/c class

我會買MARKX GS

其實唔係下下攞黎飛既話我覺得個性價比最高

E200 la

30幾萬買212facelift 啦
揸左2年冇乜投訴
依家30萬執到啲16年款尾

E class假假地都叫半架老細車，攞cla比？

可能佢老細係mk仔

你應該轉sport mode同埋+/-波

鬥外形都當你各花入各眼
cla同e class鬥內籠舒適真係第一次聽